每次見到呢個天安門四眼仔 就好想喊

果種天真無邪，一心愛國，想國家好，想國家求變既純真笑容

有無人知佢下落？尚在人世嗎？還是在六四當晚已被軍方屠殺掉了？

係真實定電影cap出黎

真實
bbc紀錄片

1:10

貼撚夠未

真正有信念嘅人就係咁正氣
我相信今時今日全香港都冇幾多人可以咁自信講出嚟為民主自由發聲係自己職責

d人英文好勁

1：10-1：18，依個先係真正中國人，肯用外語，有智慧，有公民責任對抗不公義

係 當年天安門廣場有好多北大 清華人

中共屠殺了這班精英！

係

6/9，到香港人，銅鑼灣見

睇得出佢充滿希望

相由心生，呢啲唔係「大陸喱」，係真正為國家負責嘅中國人

李旺陽：「為民主，國家興亡，匹夫有責，為了國家早日進入民主社會，為了中國早日實現多黨制，我就是砍頭，我也不回頭！」

請問係邊段youtube剪出嚟？

預咗被人負評，如果當年唔係鄧小平咁狠心搞六四，中國早就變到俄羅斯四分五裂

點解老西加單車都可以咁型?

18:40

真係唔知鬼佬重收埋左幾多64既片同相
發覺呢幾年愈來愈多野流出

點解今年咁多人講64
明明上年先話紀念64係中共既圈套
64係中國既事關香港咩事？

成班社會精英喺文革同六四殺哂
土共重痴心妄想超英趕美
畀多一千年都唔可能

屌當年雨革後睇呢條片睇到呢段喊咗出黎

認識唔等於要記念，記念亦唔等於要用支那會嘅思維同模式去記念

佢真係我地嘅英雄
真正嘅中國人
而唔係依家蚛蟈人

屌你老母
又真係又係波台狗黎

令人反共已經係最大武器
五毛先會想人忘記64
btw, 如果鄰國事唔可以理，咁你唔好理中美貿易戰

中國當時都有好人

第一次睇張gif真係好有電影感
可能現實中好少見到呢種單純+熱血嘅感覺

毋忘六四

其實有冇人知佢最後點?

自從果晚, 中國就再無自由, 再無人敢示威

上年幾多人share

以前d人型咁多

你冇睇今年陶傑facebook/ig?

想象唔到如果中國擁有住哩班有文化有質素嘅人
而家會變成點
香港回歸都回歸得心安理得啲

我咪問點解轉得咁快囉大家

呢啲先係真正愛國嘅人

而家啲所謂愛國人士

唔係轉，係連美國都開始意識到中共既仆街，開始用64去用人權牌去打中共，香港人梗係要搞大佢

而家呢啲係維穩, 利益行先

每次見到都忍唔住睇住張gif幾分鐘

四分五裂又點？
支那人覺得一定要統一既諗法真係好撚on9

this is disrespectful

去薩利亞食個肉醬多利亞懷緬下

如果？ 如果唔係鄧小平鎮壓 中共早就佔領月球 殖民火星添呀

真正中國人係89年6月4號死晒

有時見到有人提倡 中共、港共俾飽飯你食、屋你住
仲會唔會上街講民主？ 但作為人俾人揸住個春袋一世，好咩？

30年過去，成班蝗越來越富貴，但大部分人都民智未開，以為人地眼紅佢哋有錢，其實有質素嘅人，30年無再點出現過。

Not funny thx

係
但中國呢d咁既垃圾國家，四分五裂都未夠，最好徹底滅亡

睇親都好心酸

屌以前d大陸仔幾型 講野有文有路 又講到下英文
真係好慘 個國家搞到d人民咁

有識之士嘅聲音根本發唔到出黎，監控太嚴密了

好感動

戇鳩當有趣

喊左

佢仲要係講英文

真係

我好明白

哲學有偈傾 阿泉？

四分五裂？？？
中國而加仲係俄羅斯個契弟黎

希望唔好再貼
每次睇到都有少少眼濕濕

化悲憤為力量，6/9，cwb see

64個班中國人真心為國家好

以家啲支那賤畜行為低賤 冇惡不作

好型

四分五裂有咩唔好？
依家咁大根本管唔到

岩岩睇多次條片都發覺好似

真正嘅中國人30年前已經死晒

真正有思考能力 有質素 有風骨既中國人已經大部分係文革 六四死曬
呢班先係真正既同胞 宜家上面堆支那畜食屎啦

真

你從當權者角度睇，唔係從支那人或者你角度睇，相信如果廣東省獨立咗，香港一定好過依家

覺得當時佢地先可以稱得上係知識份子
相反而家大陸個啲真係

唔睇都唔知 原來佢原來係講英文

要不是中國照顧香港，真係玩蛋成日話中國垃圾，老是不願對現實，如果好似垃圾印度咁就唔會打貿易戰

原來佢係用英文答

成日覺行如果當年六四成功
中國成為民主國家
依家一定好強大
強大過美國

最尾上 country road 真係

正氣係有樣睇

依家除左香港、新疆西藏同台灣呢3個地方，其他都管得好好人民真係盡在當權者監控之下，又易控制

睇番條片雖然個個學生都大陸喱樣
但一d都唔乞人憎
感覺到佢地為自己，為國家付出個種無私同自豪

強大過美國就未必 但一定唔會蝦蝦霸霸 會同周圍國家和平相處

六四成單野好鬼
共慘黨可能係因為蘇聯嗰邊頂唔順
而「未雨綢繆」噉去引班學運人士
以殺自己人而續命

就算唔係去悼念呢件事， 都應該要認識呢件事。 唔可以畀歷史流入洪海。

我就系想搵呢種男仔做男朋友
唔知點講，總之呢種男仔系我既夢中情人

如果可以鎮壓到平民唔反抗就叫易控制
咁你思想都幾幼稚單純

勁唔勁過美國我唔知
但係中國一定會變成東方嘅freedomland
然後中美一齊反蘇聯
可惜，呢段歷史淨係存在喺平衡世界入面

當年成功 今日我會認自己係中國人

諗諗下
真係要多謝 中共 殺哂中國既知識份子
咁樣先可以令香港人 對中國徹底死心, 然後專心搞港獨

如果中國仲有呢D 知識份子 既話
咁香港人就會對中國繼續存在幻想, 日日想建設民主中國

雖然話仲係鄉村番薯樣
但氣質同現家大媽、00後大陸仔嗰種自以為是喺
好唔同
開明 思想開放

歷史上所有既重大抉擇中國都只會選錯果一邊

平時攞咩黎講笑都得
但係佢係義士黎
唔該尊重

當年班學生真係好高尚
宜家既中國己經無晒呢班人

你有冇返過大陸, 講野一舉一動, 言論自由都受限制, 開個搞個集會被中都被人捉,唔通好似美國咁言論自由加比你持槍係咪你思想太落後

痴線真係好型...

你思想咁前衛點解唔返大陸住
留係香港呢啲咁落後既地方做咩

熱血為國家好嘅大學生 真係文人嚟
唔似而家啲行屍走肉嘅敗類
而家中國人嘅質素連狗都不如

更正 係五毛扮波台人

中共總書記的習近平，其家族在香港擁有價值6.4億港元的物業，其中包括位於淺水灣的獨立屋

中國人本身無罪

錯既係共慘黨

六四成功可能變到咁, 到時只會美國獨大到時分裂咗就會有連登仔出黎撐一個中國論

This is our HOME

以前d中國人靚仔正氣咁多
而家d支那種隻隻生到成隻豬咁

呢張 gif 圖點睇都睇唔厭

得罪講句 系你老母咩

今日睇到BBC呢條片，睇到想喊…

除左心痛，真喺無嘢講。依家香港又好似重複這種困局。

真愛國人士
社會精英

依個唔駛六四
如果蔣總統打贏已經會出現

鄰近國家次次係歷史關鍵位
次次都係向最差一條路走

其實佢好似我係uk見到嘅一個華人，又係帶眼鏡又nice

波台狗打靶仔

中國人同支那人喺兩樣唔同嘅野
前者係有教養 有文明 會學習電光物理 學四書五經 學做人道理
後者係垃圾渣滓 唔識尊重人 剩係識擦鞋上位嘅廢物

賭波賭到冇撚晒腦
香港有你呢啲咁嘅人真係慘

土匪做主真係

唉 真係好悲哀

講唔過人又係講仲乜唔返大陸住, 如果返大陸可以有更去生活質素我早就去咗, 正如去新加玻一樣我都想去生活。但我冇錢冇人脈, 你介紹好工我真係唔介意係大陸打工

德義日二戰之後入晒民主陣營，蘇聯倒台
睇返中國
比共產黨統治之後繼續行社會主義
其實改革開放呢樣野根本證明已經咗共產主義喺現實社會係行唔通，唔明點解中共咁on9唔肯改變政治思想
成班狗官與其驚做錯野比上面清算
不如疊埋心水玩民主啦

事實一場六四將中國人民質素倒退五十年

人皆有惻隱之心
但係搞清楚一件事先
中國已經無救 唔好對佢產生無謂既感情
淨係圖中人同六四都已經反映出善良有良知既人係無情無義既中共底下會有既慘痛既下場
宜家既中國得番啲一係極端愛共既打飛機分子 一係就偷呃拐騙既蝗種
想平反六四 好簡單 推翻中共之後想點平反都無問題
關注六四理應係一種表態 向國際表示我地同中国有所區別 香港係接受過西方文明熏陶既文明人 但如果係因為死左班真心愛國既知識青年而為中国感到惋惜哀悼同不幸既話 咁無野啦 你可以同香港一齊等死啦
香港唯一既出路就係脫離中国中共 一係就做二等公民香港市市民

推翻中共難度 六星
香港獨立難度 五星半
我建議大家移民

照用返 我地嘅職責 好似好啲

保衛有少少中二病

真係相由心生

Why？

Because its my duty.

共產黨 又咪由中國人組成

滿懷希望，想有力改變國家，充滿使命感嘅後生仔，充滿笑容咁前往，但卻唔知之後自己面對嘅係醜陋邪惡嘅當權者

而可怕係咁多年之後，當權者一邊壓住反對聲音，一邊同其他人講嘅事已經處理完，仲講當年係正確決定先有今日成就，真係好嘔心好恐怖

中國行民主
D官員仲點樣貪污, 包情婦, 殺人唔洗坐監呀

你當中共官員係傻既??

依家嘅毅進半腦人形兩腳狗黑警 一樣做得64殘殺學生嘅事

咁撚鍾意支那，知唔知你呢個名係支那已經俾人行政拘留？

真正聰明嘅人會喺制度入面搵漏洞
貪污嘅人全世界都有
只可以講支那人諗野太短視
淨係識用一個唔完善嘅制度去benefit自己

唔好改個四眼仔圖啦
我地香港就唔可以有屬於自己既gif?

共產主義失去左佢原有意義
變成左帝國主義嘅藉口 權鬥嘅理由
而支那因為要就班老shitfuck
同埋為左政權合法性及面子唯有用共產
加上若有人民監督政府嘅第四權
噉官員仲係邊度玩貪污
班人最驚被人彈刻坐監 好似南韓
至少現家咁腐敗 無人會同你算帳
所以民主無咩可能

蘇聯咁強大咪又一樣係被掃進歷史既垃圾桶

以前啲內地大學生咁高質，英文又勁

依家果啲淨係識抖陰、迷韓狗、飲喜茶

嗰時天安門D中國人真係好高質素

成堆20歲大學生走晒上街，
坦克子彈機關槍乜柒都唔怕
希望為個國家做返D嘢
為國為民咁嘅款

牛逼

戈巴卓夫就係失敗例子,搞民主搞到解體

基本上當時嘅精英，咁就殺晒
如果無死到，佢地依家應該係人生最光輝嘅時刻
點會好似依家中國咁

Example:孔慶東

蘇聯響民主化之前經濟已經開始崩潰你又唔講？
確認多一個3毛
Show Blocked User - 習近平安

無死到 就好似劉曉波咁囉
入監獄 慢慢被折磨死

係中國做有良心既人, 從來唔會有好下場是常識吧

屌你老味

你乜撚野logic 小學未畢業？希特拉德國人 所有德國人都屠殺撚？

Gorbachev並唔係主要原因
蘇聯難聽啲講就係暴發戶 從廚房辯論可睇出
而解體本身都係大勢所趨

明明當時資訊唔發達 但當時啲大學生好有見地

真 以前果d先係真正中國人 依家果d係叫支共人成個文化思想dna都倒退左100年

好心就唔好對中國人有幻想啦

當時中國有11億人口, 大部份都係好似家陣果班 暴發戶, 大媽 咁既人
只有小數高質既 北京大學生 去參加天安門集會, 人數大約100萬人左右

根本中國無文化既生番 從來都係佔最多數
魯迅 早係晚清果陣, 已經成日寫文章屌中國人低劣

比支共統治 變左支國人最高質 最有勇氣 思想最前衛既死曬 好撚sad

想問一句佢係64事件後定事發當晚？
因為佢衣著比較現代

佢笑容，自發自信好charm

睇下支那歷史先再講啦
支那人根本是天生低劣
幾千年歷史都係自相殘殺, 人食人, 一班野蠻生番
魯迅 係晚清果陣, 已經成日寫文章屌支那人低劣

傻仔先會對支那存在幻想

就算係希特拉, 都高質過支那人

如果條友搞好經濟, 蘇聯唔會解體,正如中國一樣

救護車將倒下人嘅送走 其他市民繼續向前抗爭
果種對比

未開槍前班學生仲好天真認為解放軍唔會傷害人民。
事實上幾乎全部學生事前都以為行動會完滿成功，睇下四眼仔個笑容就知。

屌你老母

你做既行為同你所講既唔一致 就賴我講唔過你 巴打你都幾風趣
我只係唔明你講到支那咁好 點解你去支那唔會有更好既生活既？
新加坡有公投 政府又唔貪污 咁肯定無支那咁好架喇
點解支那大環境咁好 你都要人脈要錢先肯去支那做野呀？

文化唔同 起碼呢批大學生有見地 如果佢地在生 支共水平會好好多 64過後 文化大倒退 好可惜佢地反唔撚到極權

唔係大家都個共字就一模一樣架

所以英雄唔係只有呢個後生仔，佢身後既人一樣

D學生 未讀過歷史??

讀下歷史都知道中共無人性, 會咁容易放下政權, 開放民主??

一諗起中華文化比班共匪搞到咁就好心噏 多謝六四比我地同時見識到最美好嘅中國亦都係最醜惡嘅中國

呢條片真係拍得好好

64之前，中國好有希望成為民主自由，真正既強國

64之後，中共一班自私自利，無知既人，將中國未來既希望殺死

到而加，都仲係果班中共仆街斷送緊中國既未來，仲推香港入火坑
而渴望民主自由既中國人已經睇唔到，有既都已經被消失

就算佢地繼續生存, 我都唔覺 支那水平 會提升
呢班學生只是小數高質人士
類似劉曉波, 胡佳, 陳光誠呢D民運人士咁

最終佢地既下場都只會被中共打壓監控
一係就被逼走佬去外國, 一係就入監獄

好人就要死
壞人就唔洗

中國

正如瑞士,歐洲生活咁好,點解唔過去住, 因為過唔到去住,我隻身走去支那,我係上面咪做三和大神,你估上面FG 50K咩,上面FG得4-5K人仔,仲要唔會請香港人因為香港人工成本高

唔好唔記得你都係漢族本是同根生
加上自相殘殺係人類本性 由原始社會到依家都冇變到 同埋晚清個社會因爲西方文化入侵開始解體 衰弱得好緊要 強盛既時候你唔提？李白呢d高質人物你唔講？
盲反反到唔撚用腦

有冇諗過所謂 既中華文化從來都係低劣文化?

睇下你所講既中華歷史
由秦朝到明朝, 到清朝

有邊個朝代唔係殘害忠良, 壞人當道??

只係你地對所謂既中華文化存在幻想, 先會覺得中共破壞中華文化
事實上中華文化本來就係垃圾, 中共只是踩多兩腳

因為中共快到你冇時間諗
一條逃犯條例已經即刻一國一制
當權者無賴到跳過一切程序
對人民嚟講已經係一種侵略
就好似當年64咁
佢越係要收埋唔俾人講
我哋就要講得越大聲

搵而家香港人同呢個人比 香港人差幾皮啦

想知有無link睇返條片？

如果鄧小平個時唔搞改革, 中國應該變咗第2個蘇聯

人地拎條命去換自由 香港人拎日假去遊行都唔撚肯

唔好咁講

如果當年分裂咗
而家可能已經實現咗聯邦制

所以有時真係唔好睇少自己
我諗個青年
萬萬估唔到
自己只係89幾十萬份之一
一個簡單訪問
前後都唔夠五秒
喺自己都死埋嘅三十年之後
會感召到一班後來嘅人

李白 寫幾首詩 就叫高質??

同歐洲果班思想學, 哲學家 完全無得比

歐洲 知道地球係圓果陣
中國仲玩緊皇上萬歲萬歲萬萬歲

唔係玩具台咩？

有同感 每次播到佢我都眼濕濕

一鋪過我屌你老母

有啲似張曉明 太陽照常升起 jpg

高清順滑版

你岩岩先話咩支那講野一舉一動 言論自由都受限制 呢種生活思想前衛
咁歐洲瑞士呢啲自由民主國家唔係應該好落後架咩
點解你又會話歐洲瑞士生活好？
好亂呀

不如搵到佢已死嘅證據先講啦 成班on9仔真係以為六四死好多人？

這幕真係好感動

睇你個撚樣肯定冇文學根基 大學都讀唔撚到 李白都叫廢 你同依家班唔撚用腦思考既支那種有乜分別

香港都分左18區啦on9

屠城果晚對住軍隊✌🏻講自由果個先摧淚，最尾就聽到槍聲了

屌你
我老婆政治冷感，話比我聽佢去69游行

話最後一次

我去唔去

唔係有線
大家都唔知有李旺陽

但依家有線都被閹
香港都被

上面第二頁咪有人post咗

班天安門母親都老啦
希望有生之年，早日沉冤得雪啦

通常唔識用腦既支那人, 先會去吹捧自己歷史人物
想拎虛榮感

事實上支那三千年歷史, 都係一舊屎, 無野值得吹捧

我只能夠講 李白對中國既影響 就只係留低啲文學作品
對中國政制社會科學各方面既發展毫無貢獻

自由民主國家唔一定生活好, 你要言論自由你可以去印度,,極權國家都有好有差,我係指去一啲生活質素好既國家,如果你介紹我去新加玻我都可以

巴打講中我心入面個句，中國人同支那人係我心目中係兩樣嘢嚟，而家大部分都只係支那人，冇資格叫中國人

如果當年革命成功 我唸宜家香港未必會搞成咁

因為班學生讀嘅中共史係被中共粉飾過。

一啲都唔撚好笑

喺我心目中 呢一個四眼仔係愛國青年
係追求民主自由嘅同路人

講野前可否用下個腦先

你用一個國家對比成個歐美 咁點夠打講野前用下你個閪腦 唔好學咁多支國文化啦
同埋中國古代數學家都好多好出名 係你孤陋寡聞 成日接觸現代支國文化乜春逗陰 呢類傻閪野先搞到你咁

仲駛問?
去遊行會少忽肉咩

嗰時嘅中國人真係好不畏強權，同呢一代真係冇得比

有啲人係無水平 用咗腦都係咁上下

唔打丁唔係冇可能㗎

13億人口點嚟

無人諗過解放軍 可以咁冷血, 對自己國家既學生開槍
開完槍之後仲要笑笑口

其實當時 東歐人上街示威時, 都有東歐共產官員 下令軍隊開槍
但軍隊全部抗命, 拒絕行動
一旦對自己人民開槍, 就變歷史罪人, 所以做唔出

但解放軍可以冷血到咁, 真係估佢唔到
仲話「人民子弟兵」

個樣真係同而家啲大陸人唔同

就算而家啲北大清華 好多都成個油頭毒撚
一係就書蟲咁

民主嘅土壞 自由嘅氣味
原來令中國人曾經變得咁好睇...

就係讀完歷史先知道 支那幾千年都係垃圾國家

你孤陋寡聞唔洗用喇叭講出黎

我就係比巴打你說服到 好唔鍾意言論自由呀 我想人限制我呀
但係你宜家又話支那生活質素唔好
而極權國家有好有唔好
我想知邊度好呀
唔好去新架玻呀 佢地有選舉有公投 唔岩你架巴打

當時首都的都好似同情學生
但有個講法係 中共fake 9第二個軍區的軍隊
話首都班友係堅動亂分子 調佢地過黎鎮壓

理性指教有邊句唔岩聽

支那歷史就係垃圾

只有支那賤種先會吹捧

最好分咗香港出黎。

係
先洗晒佢哋腦

用番職責會好啲

未

又係一個科學=一切既傻閪 同689話 體育 宗教冇撚用有咩分別 死傻閪

一代學子

同意

想識你，但唔知去到唔到呢位志士的高度。做一對革命情侶都幾浪漫。

幾分鐘? 咁長點睇

香港D義士又唔見你尊重

你條命就短

唔改革開放係變越南古巴

最近睇完四眼仔張gif，
依家再睇李旺陽呢番說話，
個心更心嗡

好真誠嘅笑容喺中國度講：要去天安門廣場遊行因為呢個係我責任嚟喺十四億人入面都搵唔到一個人敢講呢句嘢

我覺得係香港人成長左

以前係因為覺得自己係中国人所以紀念
之後唔想同中国扯想關係所以唔理
到今日大家知道自由既可貴同殺到埋身所以希望唔好俾六四被洗去，同埋想透過六四去宣揚同共產黨抗爭到底

好心唔好再幫 解放軍 洗底啦

成日見到有人幫解放軍洗底, 講到解放軍係有良心, 只係中共fake 佢地去殺學生, 就覺得好嘔心

中共政權本身就是邪惡
解放軍 是中共打手, 本質上一樣邪惡

睇下家陣大陸城管, 公安成日打死人
解放軍同城管, 公安都係一撚樣, 無分別

到第二時你連提64都唔得
你就知

你真係同支那人一撚樣 唔識進步 唔識思考 盲反 冇論點論據

唔好再幫解放軍 洗底好唔好

解放軍是中共打手, 本質一樣是邪惡, 冷血

成日有人講到解放軍唔願意鎮壓, 只是被中共fake左
都唔知做乜鳩

話人係垃圾嘅通常自己先係

係當時的情形姐
而家的支那人緊係無撚得比

你直情係支那賤種

6月9 end game

中國人無文化好大程度上係因為呢啲精英死晒

問下你個習帝個family國籍去哂邊?

文革+64
殺咗2,3代最精英嘅人

東歐調俄軍
俄羅斯就調返東歐
布拉格之春咪又係坦克碌豬

以前既中國人真係美好
依架既蝗就好似無腦巨人咁
冇哂智慧

新加坡既公投同之前香港搞既普選有咩分別支那生活質素好過香港既地方係有, 但我隻身走過去,工都搵唔到有份50k介紹比我係大陸打工我咪上

你想講乜

當時既解放軍一樣係邪惡 冷血
鎮壓主力是38軍, 27軍
呢兩支軍隊長期駐守北京附近
另外 北京衛戍區 既軍人都有參與鎮壓行動

所謂既 「北京軍隊同情學生」「中共fake解放軍去殺學生」
只是都市傳說, 根本無人證實到

完全是有人刻意幫解放軍洗底

現實中好多為有唔單純目的嘅人混水摸魚

個豬仔成真係冇撚腦 崇洋崇到同支那種一樣

成日都新加坡
新加坡極權我就唔敢講 管得嚴就係的

btw除左新加坡 你無第二個例子啦? 有民主又civil的大撚把喎

所以依家得番d低下品種

我唔係崇洋, 我只係睇唔起支那人

係

之後再加強洗腦

洗咗30年變依家支那種

事實係北京兵冇鎮壓
而係要調外省兵
鄉黨之情人人都有
唔係洗唔洗底

中國地方大, 人多,個時經濟又差乜都唔做遲早暴動多次,好快就會打仗

以下軍事單位確認參與了戒嚴行動

北京軍區
北京衛戍區
天津警備區（總部設在天津薊縣）
第14砲兵師（總部設在河北懷來）
第24軍（總部設在河北承德）
第27軍（總部設在河北石家莊）
第28軍（總部設在山西大同）
第38軍（總部設在河北保定）
第63軍（總部設在山西太原）
第65軍（總部設在河北張家口）

濟南軍區
第20軍（總部設在河南開封）
第26軍（總部設在山東萊陽）
第54軍（總部設在河南新鄉）
第67軍（總部設在山東淄博）

瀋陽軍區
第39軍（總部設在遼寧營口）
第40軍（總部設在遼寧錦州）
第64軍（總部設在遼寧大連）

南京軍區
第12軍（總部設在江蘇徐州）

廣州軍區
第15空降軍（總部設在湖北孝感）

事實係北京軍隊 出動最多

坦克人又係好勇

一條友擋住成隊坦克

仲要爬上架坦克架，同入面個軍佬講數

嗰份舍身成仁，視死如歸嘅勇氣

孫子算經你又唔識 祖沖之又唔知 你學乜撚人講中國古代數理 科學水平

冇人睇得起支那人 依家係講緊以前班學生幾高質 支那同中國人係兩個物種黎

而家都仲有好多勁人，當年經歷過64而無死到既人，已經唔敢再出聲。

不學無術又要衝出嚟柒囉啲人

習帝個family同我本身話我自己想搵個好啲既生活質素地方有咩關係我有佢咁有錢有權我想移民去邊都得

理性討論
因為統可以共用資源拿破崙都係呢個諗法

睇BBC段片下面啲留言就知而加中國冇得救

其實我唔係小鮮肉

但和平遊行可以解決

中國岩唔岩你?

真正既中國人得番幾千到幾萬人都唔知有冇 其他全部奶共支那種

連直接駐守北京既軍隊, 都參與左鎮壓
唔好再幫 一班屠夫 洗底唔該
好嘔心

東德政權倒台之後
東德士兵 要審判, 因為佢地曾經 射殺逃離柏林圍牆 既平民

東德士兵認為自己無罪, 只是執行上級命令
但法官即刻否定呢個理由, 認為士兵有份殺人就是有份殺人, 唔可以將責任全部推比上級

唔關咩小鮮肉事
係去遊行唔駛割你忽肉落黎
why not?

香港就溫水煮蛙啫

大陸就滾水淥熟

仲生存到嘅都變晒種

北京軍區不等於北京市
北京軍區既軍人亦唔等於北京人
你知道軍人係全國招聘然後打散編製架呵？
唔通金鐘軍營個班又係香港人咩
同埋中國政府政策係異地當官當兵

呢幾日係咁有人po 見親佢個笑容都有d心痛希望佢果日其實冇事

我係大學選修有讀過相關既科 雖然我都唔係話學得好深入 但孫子算經/祖沖之計圓周率領先歐美一千年 都知以前班學者唔係差 但64之後倒退成傻閪支那國

認為自己無罪根本就係推卸責任

一個人靈魂深處都知殺人係有罪啦

士兵絕對可以拒絕執行命令

既然你都話北京軍人打散編制
即係北京軍人隨時 派去西藏, 新疆駐守

咁你又點樣證明到「北京軍人同情學生」??

又咪係都市傳說, 幫一班屠夫洗底

真係睇到眼濕濕
個種祟尚自由民主 堅信自己國家 真心想國家好個種情義同笑容
真係好燦爛

你唔要共產政權
就要革命

遊行有用

大陸老闆黑社會嚟

認真俾正評我都有600幾人
600幾人好多野都可以做。
所以69一定要出

一早有個更好既方式取代呢種諗法
聯邦 同 邦聯

留tg

所以中共倒台之後, 參與六四屠城既解放軍, 真係要全部送去審判 (如果佢地仲在生)
我估到時一定好多解放軍又用「上級命令」做辯護理由

my duty ! 真係一個字已經係代表千言萬言

自問個人修養同佢真係差好遠好遠
大家都係大學生，點解佢有種書香味係度

習總幾時先明人民既質素
先係決定你係唔係強國

我可以去
但🈶️乜實際x用

中共要面

行都唔出黎行 點革命呀
自己一個革呀?
到時50萬人以上 你估政府真係唔驚咩?
男人老狗行就行啦 婆婆媽媽

唔好污染個post 唔該

你覺得邊個可以lead 我地

係喎，無留意sorry

多謝你 四眼仔 永遠記住你真誠純潔充滿希望嘅眼神

生活質素好過香港 仲駛咩要50k呀
你係香港想要50k 唔係為左想要好既生活質素？
巴打 認真問
其實你過左16歲未

History

咪撚屈啦

果時大陸人英文好過而家

唔好諗太遠 出黎行咗先
你都知中共要面 佢地好緊張今次遊行
到時如果50萬人以上 政府唔會唔驚
所以遊行唔會冇用
我地去遊行都係反修例 同一目標 做咩要有人lead住?

Okay, compromise

我同老婆去

Let see

I have my words

放心 到時行動如果升級或者惡化
你咪同老婆散水 冇人怪你的

呢個真
最緊要點都要做下嘢
今次已經係最有希望嘅一次

關你撚事？彈開啦
唔想俾人睇死嘅話咪叫人6/9 上街，話俾人聽賭波都可以關心社會架囉
賭波撚依家自卑呀？

冇證冇據你話你係毛澤東私生仔都得啦

Country roads take me home to the place I belong

極權國家人民生活都有例子沙特阿拉伯,阿聯酋,阿爾及利亞咁民主國家又生活質素好既國家一定多啲,我係想講我要既係生活質素,唔係所謂既自由,連生活都過唔好,講乜鳩自由

係支共支那人統治 咁緊係仆街啦 如果成功推翻支共 採用完全民主制度 咁有咩問題香港仲唔洗出現689 777 呢d賣港賊 可以真正選個有能力 愛港既人做特首 有咩唔好？你話推翻支共 依家真係冇可能 香港人做到d乜 自保都難 當時 冇發生64 我地仲會擔心比中共逼害咩 到時人手一票

關咩事 呢個世界所有抗爭 特別係無私的犧牲
就應該要欣賞要學習又要表揚
你因為佢係中國人就無限滑波而呃殺人地情操
係咪你先係獨上腦
如果講同一句野係鬼佬
你係咪喊到流哂馬尿

64就係殺哂呢班有質素既中國人

你fg你識佢? 識你老母我就信，收皮啦屌你老母

No 係殺曬所有中國人 依家剩低既係支種

大字就係道理

小學雞

我地就係希娜之牆入面倖存嘅人

希望大家盡力 叫屋企人 朋友出黎只許成功不許失敗

最後首歌聽唔曬，喺街聽到前半part差啲喊

精英死哂
剩返班有冇能力都好，但係一定冇心嘅人喺度
佢地再生下一代，教育兒女，灌輸同樣價值觀
計返數就係依家嘅中國

點解呢代人民只會搶uniqlo ，爭住顧自己，囗講愛國，日本旅行，移民美國
係89年共産黨自己一手造成

唔比早就變左日本/美國咩

廣州值唔值2日遊?

你去咪去得太多支國搞到自己支那化係到屌真中國人

其實戥你老母慘
生得你咁無腦

香港民族要多啲依啲建國神話。

一向尊重

其實唔好笑

睇一次心痛一次

條片第一個comment 話自己係youtube無訂閱嘅情況下推薦條片

勁多三毛回覆六四一定美國佬搞，痴撚線

條友飛機打得多

做運動可唔可以挽救返長期打飛機既傷害?

支那人不嬲冇腦乜你想佢地用腦思考？

ignore佢係對佢最佳嘅回應
我都蠢咗，理佢

那邊廂三十年後支那人為左搶u 記瘋狂

毒撚 冇女 冇腦 肥7毒 佢中曬好撚慘

無錯, 文革同六四比到我信息, 就係好人已經死撚晒

好在係咁

依啲人對個社會其實係無乜影響力

如果當年資訊發達啲
件事會唔會有不一樣嘅結果呢

六四之後 大陸操控言論得好緊要
但係好明顯89年 當時嘅箝制冇咁緊
各地都有聲援學生嘅聯會

如果當時嘅資訊好似而家咁發達
可能可以將民主嘅意識擴散得更遠更多

成件事真係好唏噓

如果廣東獨立可能變第2個日本,其他地區可能變左蒙古

1989 正皮

依家先見到一個人企喺部坦克車前面幅圖嘅影像版
原來佢咁勇武，架坦克想繞過佢，佢仲特登兜過去企喺架坦克前面，屌鳩啲士兵

咁睇得起廣東人

日本有好多發明
促進社會科技進步

廣東人發明左咩??

最可惜D士兵 竟然無直接碌過去
否則就是有力既 坦克碌人 證據

睇佢開既po 真係睇唔撚落去 佢細細個應該比人欺凌得多 搞到有反社會人格 諗野好撚偏激 同埋有d似5毛 叫人唔好去64集會 痴撚線 乜撚野人黎 佢似係比支共壓逼既支那種

一定係64事件前啦 64之後仲夠膽大大聲話去天安門示威咩

算
都係啲鍵盤戰士

匿埋屋企打飛機
無人理佢果d

牛666

呢到有講，gdp最勁係廣東

真正龍的傳人

面帶笑容

瀟灑自在

滿帶希望

正氣凜然

如果中國有1%嘅人係咁

也許這個民族還有一點點希望

日本除左GDP高, 仲有好多科技發明

廣東?? 只係得GDP高??

gdp唔係一切

中共GDP 世界第二

但科技實力連 瑞典 都不如

冇啦 成日係到諗 如果64冇發生 中共倒左台 依家個社會 經濟會有幾好

參考印度
印度= 有民主既中國

印度 都有高質人才, 但改變唔到成個國家水平低

睇人均gdp就知中共有幾7

中國既錢仲要99% 全部在官員到

平民 既錢連1% 都唔知有冇

差好撚遠 印度仲遲發展過中國咁多 中國人口 科技 教育水平樣樣都超過印度 點比印度高質人才只佔少數 仲有9成人覺得 恆河有益身心

但睇到如果分裂咗，咁廣東一定係發展最好既地區

無啦
而家果個諗住搵夠就走

口講愛国(用黎搵錢), 愛国是盤生意, 移民歐美就是中国夢

現在中國一樣有 劉曉波, 胡佳, 陳光誠呢D高質人士
但數量極小, 根本改變唔到任何野

而且最重要是
中國有權, 有錢, 果班, 永遠都是大仆街
中國有良心既人, 永遠都是無權, 無錢

所以中國呢個國家, 即刻有好人, 都唔會有任何改變
好人 無權, 無錢, 只會被壞人殺死
壞人有權, 有錢, 更加唔想國家改變, 影響到佢地利益

咁 世界財富分佈不嬲都係1% vs 99%

識佢? 你中年先SD CV? 屌你老母呀

打哂冷陣 好感動

仲有，佢哋有$因為係同權力核心嘅人有關
或根本就係權力核心

大陸最叻係乜，以權謀私

中國人絕左種啦得番支國

印度其實發展咗好耐但普遍成個國家人民民智未開，搞民主跟本就食屎如果仲比英國佬管就唔會搞成依家咁

印度發展早過中國嫁
印度原本是英國殖民地, 一直都發展緊

相反中共建國之後, 有30年時間玩緊大躍進, 文革
後來中共改革開放先開始發展

印度出到好多IT人才
相反中國呢??

同信仰有關

仲有果啲種姓

咪玩啦 90年先開始改革 有幾耐

呢方面我同意

但廣東地位可能最多同 泰國 差唔多, 唔會去到日本咁高級

相由心生

愛黨

起碼有自信先

真係好難想像中國人曾經係咁有爭取民主嘅意識。。。望住而家嘅中國 真係一笑置之

真。中國人

中國其實同印度差唔多

只有北京, 上海, 廣州 大城市比較高質

其他內陸省份同非州差唔多

依家既唔係中國人係支那人 搞清楚

個個都怕死啦

當日屌64班人, 個個而家轉晒口風

你都識講90年大陸遲起步都追過佢

你真係好撚搞笑 你拎最撚窮弱既地區睇 咁北海道既科技發展點 ？ 你就真係未撚開智

怪中國人連韓國人都不如

中國人爭取民主, 結果六四屠城
現在既中國人只係識走佬移民, 無人再爭取民主

韓國人爭取民主, 結果光州屠城
但韓國人無放棄, 繼續爭取, 日日上街掟雞尾酒, 結果成功爭取民主

無得救的, 成個国家都係邪惡既人掌權

姓鄧果個係屠夫, 居然有人仲歌頌佢改革開放
姓毛果個根本係魔頭, 大把人仲崇拜佢
姓江果個全中国性貪污, 大把人仲話佢好

佢仲向度？

班黑警見人工高少少就去做狗

唔係崇日但廣東再勁都係中国人，好難做到日本仔咁勁，始終日本同其他亞洲國家係唔同lv，同埋人民質素差太遠

事實上中國只有小數大城市先進, 其他地方都極落後
唔通你只睇發達地區, 唔睇落後地區

你仲搞笑

中國 近50年改革開放 假如依家變左民主社會 以中國人口 資金 資源黎睇 係有機會追上歐美國家 參考台灣就知 內地人口多成十幾倍 用歐美戈套 發展潛力絕對追得上歐美

明治維新大成功後一直拋理亞洲國家至今

美國仲天真到, 以為幫助強国有錢, 就會自然變成民主
結果變成1984現實版, 科技監控

睇番歷史, 其實廣東人最叻都是搵錢, 通商 , 做生意
所以廣東先可以咁富有
但廣東 完全無任何科技發明

美國讓中国富起來, 美國要收水, 睇下之後點

今時既內陸又未去到非洲咁差，印度就差唔多

你幫中國人打J 打到傻左??

追上歐美??

問題係搞極權就要整蠢啲人民，然後民智越嚟越低就算之後再想搞返民主都冇用，要好多年嘅時間去重建

唔係人口多就會追上歐美

印尼人口夠多

其實中國既情況隨時 差過非州
因為中共為左發展, 大量破壞土地, 資源, 環境

現在中國好多農地都因為發展, 受到污柒, 而不能種田

真係好搞笑, 中國一直都是以農立國, 但家陣既糧食要外國入口, 自己都唔夠糧食

大陸真正改革起碼2000年後，依家都超過俄羅斯同某d歐洲地區

所以我咪話 用歐美戈套 對外開放 加速資金知識流入 變一個自由民主國家 中國既大城市會好好多同多好多 同埋 好多國家都係集中發展 鄉村同城鎮集於一國好出奇？定你覺得日本美國就冇鄉下地方？話你孤陋寡聞真係冇撚錯

要理解下點解強国有錢

其實主要靠出口賺外匯
之前數字都有埋, 美國從強国入口5千億美元貨品, 黎計幾年, 估計呢度無左6成以上, 睇下點

我覺得唔關制度事, 主要是人種問題

納粹德國一樣是極權, 但科技領先全世界
菲律賓 印度 行民主, 又窮又落後

睇到眼濕濕

就算係咁都追唔上歐美

話你幫中國打J真係無撚錯

制度同人種都有關
當年有埋實例, 東德, 西德
同一種人種, 但不同制度

東德係東歐來講當年最先進
但東德, 係西歐來講, 好落後

明唔明我講乜

中國有錢主要是做 血汗工廠

家陣D工廠準備搬去南亞, 中國等食屎都得

收皮啦屌你老母，出糧啦去狗竇拎啦

依家都有 有一班維權律師為公義發聲

追唔到架啦
d科技全部靠偷, 靠搶, 靠呃, 自己班生番個個做假
成班人紙上談兵, 真係未接觸過強国人, 佢地所謂既真係精英, 只係讀書叻, 個腦完全無創意

所以中國就是人種, 制度都落後

打乜春J 香港都係漢族 發展得好差？ 定你覺得科技發展等於所有 ？依家係個政權搞到我地咁撚慘 幻想下中國變成一個民主國家有咩問題？的確人口多 要變到日本咁好大難度 但開放網絡 接觸外國文化會加速進步 而唔係好似依家咁固步自封

抄得快=創意
強國思維

係 64真係 一子錯滿盤皆落索

錯晒思維

你知唔知維權點解
就係唔好比其他人侵犯自己既利益
佢地無諗住追求什麼民主, 自由, 公平

5毛話, 有64, 先有改革開放30年既經濟起飛

漢族 根本係一個好迷糊既野
咁都拎出來講

香港人同北佬 明明大家文化, 語言 外貌 都唔同
但 中國 強行將香港人同北佬歸入同一個種族

唔好諗太多

將來香港呢隻棋死埋
強国就會鎖国
瘋狂洗腦, 全面監控

即係墊住人屍底就會發達

信穩定壓倒一切嘅獨裁者歪理

點解以前中國國內人可愛過依家果d 咁多？

其實只是 官員 錢袋起飛

平民生活隨時仲慘左

呢句真

制度同教育個底搞得好 國家先有發展

因為有良心既中國人死哂

上面有d5毛仲話64做得好 又扮到好似反共咁 但佢冇諗過搞撚完班學生 之後就到香港
假如推翻極權 成個社會發展 科技 民智 學歷水平 會上升幾倍 依家極權 貪污腐化 支那人偷呃拐騙 咁發展水平肯定低啦

睇黎我地對「管」既定義唔一樣

支那人 其實都有創意
但佢地既創意全部用在害人方面

例如 毒奶粉, 毒疫苗, 假雞蛋 假酒,

芬蘭,挪威, 瑞典三國生活好好
根本好多小國小民先生活好, 易控制

成日覺得國家要大版圖先好
on9思維

係幻想當年冇64 事件 班學生成功推翻支共 會好幾多 成個世界唔同曬

成日覺得4分5裂唔好
真係大中華上晒腦
有得移民去法國, 德國, 英國, 荷蘭, 丹麥, 芬蘭, 瑞典, 挪威等, 去唔去?

根本小國小民先理想

單機啦柒頭

春秋戰國時最理想

思想開放自由

《美國獨立宣言》
的確，從慎重考慮，不應當由於輕微和短暫的原因而改變成立多年的政府。過去的一切經驗也都說明，任何苦難，只要尚能忍受，人類都寧願容忍，而無意廢除他們久已習慣了的政府來恢復自身的權益。但是，當政府一貫濫用職權、強取豪奪，一成不變地追逐這一目標，足以證明它旨在把人民置於絕對專制統治之下時，那麼，人民就有權利，也有義務推翻這個政府，並為他們未來的安全建立新的保障

依家就係講緊支共收左皮 成個國家開放 人民教育 道德 文化 科技 經濟水平既提升同進步 班支那人文化水平低 道德觀念錯曬 冇腦 唔識思考就係因為支國固步自封 個個比人洗腦 好似機械人咁 有好處就益國企同奶共者 咁點進步 ？ 如果開放 起碼會受到外來文化衝擊 香港人可以話係漢族入邊 正式得到發展既一批人 姐係話 佢地正正經經受教育 至少可以去到呢個程度 。而人口基數大既中國 出到精英既數量必然大於香港。可惜支共係到 成班支那人仲係到互相打飛機。

制度 教育 青壯年人口 等等 都係一個國家發展既重要因素 支共冇左頭兩個 真係自作孽不可活

民主化運動一定會有陣痛 韓國台灣既民主化順產到 中國就係64難產 而且個政府用晒各種方法黎絕育

中国好多人真心相信呢套㗎，仲覺得學運就係西方國家唔想中国崛起而搞出嚟

不撚知所謂

係咪港台哲學有偈傾果個主持？

班支那人都未撚開智 個個都當支共係神咁拜

取消關係法, 中美全面反面, 到時全国鎖国洗腦
你都當中共神咁拜

過左69 失敗既話 移到民到好就快d走

睇下韓國幾成功 台灣都唔算話好差 中共就人神共憤 世界公敵

屌你老母你咁仆街嘅野都講得出 你老母三世做雞先生到你條撚屌出來 你老豆上世做肉醬被人dup落街冇骨執

朱仔成以前係上KYO呢D小學雞討論區架渣
仲要講野無人理，俾ADMIN 撚到ON99
之後去左高登就吹奏高登，但都係俾人撚到ON99
傻仔一個

係唔知點解黎左連登之後就俾人捧到上神檯，可能連登仔同佢差唔多程度

你以為蒙古咁窮係因為獨立，係因為比中國同俄羅斯夾死呀。

再重新睇晒成條
好想喊
6月9 一定要企出嚟！

佢如果係支國出世 會當支共神咁拜冇乜腦

最恐怖係睇完條片
支人覺得佢哋冇可能做到好似香港人咁敢言
因為佢哋由細到大都係喺支國長大
已經習慣咗順從
所以佢地好多人都唔明點解香港人咁反抗
根本佢哋由骨子裏就冇自己立場
就算有自己嘅諗法都唔會有人敢講出嚟

係連登，講咁多無咩意思，成班都係紅衛兵咁，呢排既連登就好似返返去文革咁，下下要迫人表態
估唔到自己有生之年都經歷到文革，不過係係連登

blocked

睇下面啲留言就知道呢個垃圾國家已經冇得救
偏偏有人仲會認為有機會用愛感化佢地
真心覺得要班支那人死撚哂先有得救

果陣連北京啲公安海關都幫民運人士著草
個個都係真愛國 希望民主進步
唔撚係而家啲賣國 開口埋口愛國
根本思想守舊 反對異見 淨係顧拎著數

Show blocked user

如果64 果陣民主改革成功
一定唔會係印度level

淨係每省而家出嘅有腦嘅人已經多撚過印度
只係個社會得讀書 無批判思考 冇其他活動
成個學術界同學生on撚尻尻咁

睇到16:30已眼濕濕
We are the last hope

好似當年有個sas嘅英國人都黎左占中

其實當年六四有無死左一萬人以上

強大過美國?

發夢當年係紅十字會對出天橋位，
有鬼佬掉防暴警察玻璃瓶，之後好多港人話非暴力，之後條鬼佬屌尻班人示威係咁既咩。

d 3毛鳩up幾句又有$搵 比d質素好冇

條片個個受訪者都好肯講英文

中國人賤種奴性基因

成個知識分子層無左咁
搞到個個變撚哂廣場弱智大媽

而家唔少支那人一踏出蟈, 就反問點解其他人唔用支那話去遷就佢地

唔gur你咪每次係下面貼碟肉醬意粉囉

大哥，點解你哋啲腦可以咁實，今年同上年點同，今年係代表住對抗中共反逃犯條例既前哨戰

歐洲咪又係崇拜貴族 崇拜國王 Cromwell死左之後英國即刻就復辟

好撚型

屌你上面有香港version，唔再吹奏中國version

支共樂見此智識斷層
弱智大媽民工最易管理
養豬咁養

所以點解中國永遠追唔到外國就係咁解
班精英已經死曬

絕對正確

你根本已經去到偏激，擺左勁多私人情緒喺件事上

我問你，如果中國係一個好開明，好先進，好美好既國家，點解你要反佢？

如果講到好似你咁，你根本唔係為人民好，只係一種極端民族主義，想所有人為左你既獨立大業犧牲一切

連登犬講咩respect
返工了要

屌你老母呀

呢班真正嘅國家棟樑一晚死晒

豬閪成
古詩入面有幾多思想同哲學你又識唔識
亂咁鳩黎

其實64真係好撚sad
大型到咁既示威 都無改變到啲乜
仲要死埋 禁錮 變傷殘
唔希望香港會變到咁

最慘係以後慢慢走回頭路
言論新聞自由都慢慢消失
近年連拍電影同電視劇都限制多多
乜都唔批乜都唔講得
香港守唔住就慘了

唔知佢最後點

同文化大革命一樣

笑死，有幾多人真係唔翻工留守到第日丫

好唏噓...

咁種意佢 上天安門平反囉

because it is my duty

可惜

共產黨騎劫了中國

唉 時也 命也

軍權都幾重要，依家阿爺都係牢牢掌握啲兵（軍隊、警察）

事主真係已不在間?

仆街死啦你

Same 真摯既眼神
佢真心相信國家唔會對佢地點

雙學都係
最後比退聯撚搞到解散左個組織

都唔一定嘅，敢唔敢言係要睇後果，係依家仲有叮屎咁多嘅言論自由嘅香港，口頭屌港共屌支港仲勉強做到，屌完唔使上身。
但依家大陸有識之士，講兩句自己嘅真心話，屌支共，上街表達意見，統統都拉人封艇，有機會成本嘅野，人人都會考慮過自做咁姐，大陸咁多人，雖然柒頭係大多數，不過佢地嘅精英亦係世上嘅人中龍鳳，叻人好多。
所以你見劉曉波，置生死於度外為人民發聲嘅人，世界人人都尊敬佢，佩服佢

好似秒秒幾百萬上落果個

負咩皮姐
佢無講錯喎

點解你可以咁無知？

唉
以為64係咩中國簽咗不平等條約
學生去撐中共
咁嘅中學生都有啦
睇新聞

認賊作爺

題外話
逹哥係乜水? 打機好叻同tvb拍廣告嗰個xx怪？

最慘唔係失蹤,根本無呢個人既RECORD存在過..

Vice News呢個記者上一代都係香港人黎，唔知佢今年會唔會返黎香港現場直擊呢

果然係70頭
咁都要問

就算生存都唔敢上水啦

其他野唔講，中共肯定無比屋比人住，嗰d屋係d人用一生嘅勞力+腦力換返黎既鴿籠

中國呢d叫可怕，唔係強大

1989蘇聯都解體啦

文革仲多

人同物都徹底消失

if you cant beat them, join them

希望佢無事。
如果無事生存落呢，應該會有一番成就

六四後大陸仲有冇真正愛國之士？
士人風骨蕩然無存

有但好少囉

未呀柒頭

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

留名喊

四分五裂未好
北佬fuck off啦

喂....sad but true

波台狗

保險狗？

你up乜鳩呀
你係咪智力有問題果種人

有冇人講佢最後點未 真係完全冇record？

用生命去影響生命

話中國會出現蘇聯式分裂係無咩理據

蘇聯分裂，因為加盟國都係70年前打返來
各加盟國內俄羅斯人係少數

連新疆都有4成漢人
點分裂？

就算係, 陪佢一齊死嘅人都唔會感到羞恥

呢啲真正愛國嘅知識分子先有資格做官，而唔係個班以自己利益為重嘅貪官。

點解唔可以話佢哋係好人？你知唔知事實上中國好多維權律師喺未做維權case前，大多數都係接商業case,係足夠佢哋做到所謂嘅中產階層。但佢哋選擇咗幫弱勢階層維權，有時直頭係要佢哋倒貼車馬費甚至免費幫受害人，佢哋做緊嘅嘢就係幫大眾「唔好俾其他人侵犯自己嘅利益」，同時犧牲自己嘅利益同人生安全。

屌眼濕濕

好正氣，老西+單車型到有D似蘇有朋

歐洲知道地球係圓既時候唔係long live the king緊？

你係咪未睇過歐洲歷史，你估歐洲控我少？

中國人一早係果日死既死，走既走。
淨低嗰啲係新中國人

64係類國嘅事，要講幾多次？

唔同 佢地正氣好多
真正相由心生
而家啲大陸喱就真係柒下柒下

但是很有趣

每次睇都會眼濕濕,但唔識解釋原因

亂打的 id

共產黨不喜歡太聰明的人民，會失去控制的能力，所以要趕盡殺絕，發展所有野就係唔發展教育，如果keep住發展更多教育，一早會好多人反起來。

中共有教育 但教育係愛国, 做奴工既技考同技能
中共政權要千秋萬世, 權貴特權永續

見你連日嚟個個 post 都用呢個 gif 搶做 first reply
呢個 gif 揀得好好，recall 人心底個份想為香港好嘅單純同希望
好有凝聚力

辛苦你巴打

遊行完會呼吸添呀

波台狗真係好撚on9

所以要既人民絕對唔可以有獨立思考，精英必死，槍打出頭鳥。

This is our home

可唔可以舉下家陣中國出左哂天才??

成個國家連晶片 都做唔到出來, 仲好意思係到打J

問題係中國永遠都做唔到開明, 先進

你即係好似問, 如果林鄭支持港獨, 你仲會唔會反林鄭一樣
根本係無可能既假設

確認左係佢

係

印象中佢幾迷
存在主義,卡繆

好似係

應該凶多吉少

關你撚事？